邊個再做大偵探捉鬼，我 立 即 屌 你 老 母！

唔好再話前線某個人形跡可疑係鬼，你咁樣係侮辱緊所有前線既抗爭者

唔好再將前線所有行為賴晒落警畜到，就算你係明知故屈，你呢種行為等同割席

就算真係有鬼帶頭，我地要做既就係順住“鬼”既行為將抗爭升級：鬼掟一支雞尾酒，我地掟夠一百支

811點解會俾內鬼反咬？係因為唔夠多人，只要夠多真手足企埋一齊，一個內鬼拉人後果就係俾五個手足圍毆

喺未證實一個抗爭者係鬼之前，疑中留情，永不割席

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請勿將所有抗爭行為入晒警渣臥底數，因為這樣如同跟所有勇武者割席。

如果有人說：「嘩！你D暴徒放火呀！」你可能會本能地辯護說：「係警察做架，屈示威者架。」好似很輕鬆就可反駁對方，但其實你也會同時自我暗示、否定了手足做那種事。此風一長，後果嚴重。

因為警渣的武力正在不斷升級，而抗爭手段卻一直受道德潔癖所窘，去到一個地步，即使警渣已近距離射擊你的手足，你也不許他們還擲一枚汽油彈。然後，「請所有勇武立即停止」的呼聲就愈來愈響亮，大部分都關心手足的安危，有些則別有用心，但我不說下去了，免得被說成分化。我只想喚起大家的一個初衷：咩叫核彈都唔割？

就係對抗暴政，任何行為皆可。

咁殺人包唔包？

如果你的核彈都唔割原來係唔包殺人，我唔知你個核彈係咩構造。

距離香港人喪命還有多遠，我們不敢問，也不敢想像。當然，42樓班冚家剷恨不得有警察殉職，來個民意逆轉，我們都不想像他們那般黑心，但我好心你記得，已有六位義士獻上自己的生命，將光復香港的遺願托孤於你，而你如果只想早早散水，草草完結了這場血腥又骯髒的廝殺的話，就愧對了他們的寄盼，亦辜負了600位被捕義士的付出(不少被捕者連義士也不是)。

運動一日未完，政治檢控就會被押後多一日，是以空間換取時間，直到暴政再也抵不住極限施壓為止。不過現在，為何抵不住施壓的那一方反是我們呢？

好好運用你的憤怒和腦袋，鬥智也要鬥力，可以偃旗息鼓，萬不可鳴金收兵，因為大軍一退，就是他們掩殺的好時機。兵凶戰危，你可能一時失了方寸，但請你提醒自己，是怎樣一路走來，抗爭不斷，方可在極權手上營救手足呀！

臥底們，即管借助你永不被捕的至高權力，代香港人盡情攻擊這個殘暴不仁的極權吧！

作者

你地明唔明所謂對抗暴政，任何行為皆可係唔會令我地贏？

咩事都要講事實既 唔好再係到帶風向啦樓主

帶乜撚風向?
今日幾十條係咁傳個張雞尾酒袋glock張圖, 都唔知做乜鳩
我唔理佢係咪鬼, 總之而家結果就係有人掟雞尾酒破壞警畜防線, 令手足有時間走

屌你老母！
你收皮la
示威者無掟過酒！全是臥底掟的！

唔理佢係咪鬼 而家已經好多鬼捉手足
鬼扮手足你都唔撚理 場仗等輸
Btw我諗其他人自有判斷 你慢慢單機連登

點解反對將激進行為話係警方所為？因為對方就係睇死啲人潔癖，見火見破壞就想割席，於是將激進行為造成係警員扮示威者所為，令示威者中潔癖發作互相猜忌。要拆呢招就要認同激進行為，咁呢招先無效。正如砍狗個個認同點嫁禍都冇用，咁仲傳呢啲破壞認同激進行為嘅消息做乜？

如果你連"手足掟雞尾酒"咁小事都要劃清界線
咁唔該你以後唔好再學人講核爆都唔割

首先大家都必須承認真係有黑警派鬼入去扮示威者
但係現場千祈唔好亂咁捉鬼
咁樣只會搞到人人自危
分分鐘自己友都被懷疑
令到所有行動都有阻力
就算佢地煽動暴力 只好將計就計當佢地幫手武力升級

但係鬼特登留守隨時引義士送頭 甚至拘捕佢地
所以義士雖然唔使捉佢地，但都一定要提防
盡量全部一齊行動
唔好淨低自己同一細group人

鬼係勸極都唔走
由於太多義士為左陪鬼留低送曬頭
每個人一定要自己決定去留 自己要走就走
一定要摒棄「一齊走一齊走」呢句野
而係「全部走！留低狗！」

但係文宣就一定要煲大有鬼呢個事實 唔係俾自己睇 係俾外媒、中立人士睇
將計就計，將無論義士做、定係黑警做嘅所有暴力行爲責任由黑警、港共自己承擔返
以後升級再無後顧之憂

對我地本身「核爆都唔割」嘅大部分人
就算暴力行為真係示威者做 我地都絕對會覺得升級係正當、合理
但向外嘅話，就應該將個波推返去黑警，
咁樣對示威者國際形象、喺中立、淺黃、淺藍文宣都好有用
所以向外一定要煲大黑警扮示威者嘅片、鄧炳強親口承認有喬裝等等

呢一邊廂個個對住灣仔camp fire幅圖打J
另一邊又係咁話啲火係臥底放

咁你地最後究竟係認同定唔認同呢種行為?

自己友一早知勇武正當性啦
「暴力係鬼做」係向外俾D教極都唔認同勇武嘅人

向外宣傳完啲暴力都係鬼搞出黎
我哋自己友就會突然覺得勇武唔正當？唔會，我哋只會繼續核爆都唔割
我哋只會多謝啲鬼幫我地升級
向外將全部責任推晒比鬼，只會令手足日後做嘢更加無後顧之憂

on 撚9，明明係狗帶風暴力升級，有晒証據既片，係咪都要幫佢硬食認埋？得把口又落場又唔係你，捉唔捉鬼要聽你指揮？

唔通明知係鬼 都唔出聲

大家應該一早有共識唔捉鬼

一直都係啲mon po狗帶風向

都係嗰句

你再叫人唔好捉鬼 我就真係屌你老母個爛臭閪添呀

P牌狗 咁撚大口氣 而家就係話比你聽冇共識